未咁早瞓著 想吹下水

聽日放假 唔想咁早瞓
想吹下水 輕鬆嘅
沉重嘅話題唔想傾～～ 悶就留tg喇

唔好咁嬲 我係絲
知我返咩工你應該唔會咁諗
但我好認同呀 喺到唔會識到男女朋友架 識人要當面識

返緊工 有咩想吹

返咩工呀？

痴線 上得高登都唔正常得去邊

sorry bro 細路仔唔識世界
stay sweet

QC 毒撚工

某種程度上痴線嘅女仔都可以有佢獨特嘅吸引力 有冇啲例子些牙下

浮雲哥又黎料

巴打我最近搞fyp好大壓力

鐘意嘅女仔追左好耐都冇成果

覺得自己完全係失敗

屌梳原來你係絲

可能個女仔唔係真係啱你嗰個呢
我一直好相信 啱timing嘅話就會遇到屬於你既！

大學追女仔難到仆街 你同佢唔多Common嘅圈子就冇機

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

你地平時生活一定唔會悶

你平時好悶？

屌你計中計？

我同佢中學同學

基本上對人生已經冇哂熱情

咁佢知唔知你鐘意佢？

渣ga

咁係大學入面多唔多Common Friends先 係u入面你唔係淨係要搞掂佢 要搞掂埋佢身邊嘅人

腥 咁渣緣

其實我覺得我比嘅signal太少
太急進我又驚厹，都係一個月有2-3日出黎食飯/睇戲，其餘日子都係wts/ig/snapchat溝通

我同佢係中學同學，唔係大學同學
sorry講得唔清楚

淨係唔同u?

唔同u

咁你填左form未

咁等收皮啦

聽日都放假 好悶

樓豬呢？ 開完Post就拍拍囉友走人 ？

我想永遠放假

聽日番9半

仲唔瞓係咪想搵藉口走堂

走唔到，要present

就訓

Individual presentation?